詳細分析，點解而家咁多飛機，玩膠post

616遊行有200萬01個人，我地大致可將佢地分為三類人:

1) 真勇武派 (大約有4萬人，會願意做前線/做前線支援，人數參考事件: 612)
呢班人係最早醒覺一班，經歷過或參與過雨傘，魚蛋，69，612，616，深信勇武係香港出路。

2) 支持勇武但淆底自己唔衝既和理非 (大約96萬，經歷過，同用和理非型式參與過雨傘，69，612，人數參考事件:69遊行)
佢地參加左好多次和理非遊行，和理非雨傘，一直失敗，去到69 103萬人遊行，深知和理非對付林鄭係0作用，寄望勇武派可以升級行動。

好，重點黎啦！

3) 新一代和理非/純種和理非(超過100萬人，只係616參與過遊行，之前可以話係政治冷感，人數參考事件:616)
政治意識如同剛參與雨傘既和理非，深信可以用愛與和平感化警察，政府。會指責勇武派破壞佢地既大愛，會覺得做啲小動作可以令政府/警察大受打擊，如黃之峰劇透avenger。(當然我覺得而家佢而家已經唔會再咁做)

大家有冇發覺616後，連登出現左好多好多飛機post，如<估下林鄭而家諗緊咩>，<7義士䆁放狂歡區>，<唔好掟磚，掟雞蛋/放波子>，<建制內控，怒屌林鄭>等等。
呢埋post 受到新一代和理非追捧同大量正評，全部上哂熱門。
原因係呢一類人佔緊我地反對派一半既人數，再加上616後有泛民議員大力推薦連登，大量呢類既網民湧入連登。

其實有新力軍加入絕對唔係壞事，佢地做緊既野仿似5年前既我地，但佢地已經dominate 左成個連登，令大家誤以為大家思想倒退到雨傘初期分化，篤灰年代，其實並非如此。

我地真正要討論既野，如621升級行動，文宣部，義士跟進，全部入唔到熱門。

但大家記住，我地唔係敵人，我地要俾時間新力軍知道而家個政治環境。

所以，我認為我地要集中係某一個台去討論下一步行動，如政事台呢啲相對少人用既台，令到行動建議可以聚焦番係同一個台到，令作為1) 或 2)既同伴可以更容易知道下一步點做。

幫手推下

推，玩得多會high認清唔到現實， 所以就黎玩死自己

大家幫手推返d有用既po上水

建制內控係咩黎

訌

幫推

agger

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉

推

再推

Pish

Push

出面一堆咩波子呀，洗潔精呀個d垃圾post

好文 幫推

集中集中

推一推，還有硬仗要打

push

不如叫連尼住將某幾個重要post長期置頂於熱門

一齊幫手推返啲有用post上頂

文管武職叫人做邊撚個講邊個做

起碼612到616之間冇人分化，冇人篤灰，冇人階段性勝利先。

似水人分化想小人上街

全部鍵盤軍師係到9up
真係睇到啲人又要掉又要驚都嬲

好明顯6月9-12都仲係大部分支持勇武
16前一兩日開始d和理非衝哂出黎開垃圾post
仲要勁多5p字

又怕痕又怕痛又要掉嘢 屌你哋躝啦

文管武職叫人做
一句講曬既然兄弟爬山 邊撚個講邊個做

我提議
1. 連仔開多D 分台
2. 加一個回覆但唔推既功能 / 允許申請置頂

繼續做

左膠維穩，大家唔信

High 咩, 個重點係個結果
我理得林鄭同建制派隻抽
個重點係未撤回 未放人 未解除暴動定性 未追究到警察暴力

咪撚當政治新聞係娛樂新聞咁睇, 傳乜傳乜無撚用
實際少少!

我覺得最好唔好搞到連仔，連登只係一個平台，置頂會影響中立性，到時會好多人搞連仔，最好係我地自發去啲少人用既台做討論。

PUSH

大致認同 幫推

希望多啲人睇到

我覺得岩岩開始關心時事都係咁架啦，雨傘果排我睇果啲乜鳩四中全會分析文，棋王文都打哂飛機。

而家一下子多左一百萬個同路人，係要須要時間消化，用時間俾佢地睇到政府既腐敗，但大家要記住佢地唔係我地既敵人。

所以要搵個台專門討論文宣，621既野，唔好俾人海衝散左我地既討論，重回69至612既情況。